陳雲：一旦我在立法會，一定打低所有保安

一隻保安一拳就打到佢訓低再單手拖出去

出山救港未

用念力?

城邦護體，刀槍不入